除左雷動定咩風雲計劃，都幾難救到蟲泰

唔好比我知道你個計劃會保送蟲泰入垃圾會
咪姐係話比全香港知個濕鳩計劃係汰強留弱？

神仙都教佢唔到.

樓豬acc幾多個人share?24小時都見到你開post

1.冇共產黨倒票
2.fool過全港激進選民

得返班貪佢靚仔既人會當選港男咁選鳩佢
如果呢班當佢係港男咁選既人都唔撚信佢，咪姐係得返風雲計劃救到佢

35+有用咩

幫襯黃圈光復到香港？

投白票/建制都唔好投販民！

親熱派 = 藍絲五毛

佢咁講？
咁佢可以自己摺埋

當然救到, 共慘黨要求建制過票俾佢